黃絲要識自衛！

連農人連番被藍屍襲擊，更有年青人（有說是黑帶高手）任人拳打頭部，幾乎暈倒！其他人在旁看熱鬧，毫無還擊的意識？？你老味！咁都得？
年青人被襲擊，可逃走，可自衛，亦可還擊，但絕不可任打任殺！
試想，被打盲一隻眼，搏佢坐6個月監？有乜銀用？柒成咁任打，會助長藍屍打人的氣燄，害死其他年青人！
我在此奉勸帶人去貼紙的搞手，若你無能力保護年青人，就吾好帶人去貼紙，無謂導致年青人被打！
在此教吾識搏擊的年青人幾招，
第一招，將雙手握拳抬起至面部保護頭部，
第二招，用脚横踢向對方腹部（或祠堂），
第三招，太貼身時，用膝撞。
第四招，大貼身時，用㬹批向對方面部。